【黑警屠城罪行GIF集合 6.12-10.1】食完TG冇乜野，但睇完啲圖眼水係咁流...

10.1:

9.28：

9.25：

9.16-9.23： 圖呢屌你！快啲放上嚟！

9.15：

9.08：

9.07：

9.03：

9.02：

8.31：

8.25：

8.24：

8.13：

8.11:

8.10:

7.28：

7.27：

6.12：

唔好再講咩不要被仇恨支配
血海深仇，忘記嘅仲係人？！
即使獨立調查搵到兇徒，現有刑法都完全唔足夠懲治佢地

雖然已經傷亡慘重，但如果我地而家退縮嘅話，我地死去嘅朋友唔會原諒我地！

不能盲目，依場仗係要同支共港共黑警打，唔好再話唔應該針對警察，佢地做左政權屠夫...

冇武器嘅政權，先冇能力欺壓市民

理智撚全部死開攞光環，唔好阻住

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

你個topic後面果句完全代表到呢度大部份人既心聲

大家save低哂入面每一張暴行, 不時要提番自己唔可以原諒呢班恐怖份子

推

仆街好撚心up

push

推 星星咗唔敢睇住 btw多謝手足整合 大家攰同心灰意冷嗰陣睇返呢個post諗返起啲狗有幾仆街！

Push

要不停睇返呢d gif
生生世世不原諒

十倍奉還，每個都同樣刑罰

每幅圖都已經睇過好多次
就算香港人真係贏，都只係慘勝

沉?

今日唔返工
屋企(香港)有事，個心好唔舒服

集會見